超高質深度笑話，覺得黃子華好悶buy林狗簡簡單單算先好入

有邊個香港人唔係住通洲街橋底？

想知

劉德華 因為老豆都無飛 俾雷劈？

老豆都冇飛睇，Boom!

黃羊撻

可唔可以唔好爆出黎？